CNN 新聞:已有防暴警察到達機場

CNN 新聞:已有防暴警察到達機場

萬事小心

［正視聽］大家唔好再嘈啦